一個連飯錢都唔肯付出的女人

仲可以為依段感情付出什麼？

同意正評

次次都要人請嘅一定即刻中出即飛

付出塊西

咁男人呢？
冇禮物
所有錢我主動出
因為我當時覺得冇分你我

評已正

咁男人請女人食飯係應該嘅，不過唔好當咗係應份就得